msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LenMus $VERS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-28 13:02+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-29 15:41+0100\n"
"Last-Translator: Cecilio Salmeron <s.cecilio@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <cecilios@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GeneralExercises\n"

#: GeneralExercises.cpp:14
msgid ""
"Apart of exercises included in the eBooks, the following general exercises "
"(customizable to suit your needs at any moment) are available:"
msgstr ""
"除了电子书里包含的训练题,您还可以进行以下普通练习(可在任何时候根据你的需要定"
"制)："

#: GeneralExercises.cpp:32
msgid "Aural training exercises"
msgstr "练耳练习"

#: GeneralExercises.cpp:22 GeneralExercises.cpp:29 GeneralExercises.cpp:45
#: GeneralExercises.cpp:56
msgid "Cadences' identification"
msgstr "终止式识别"

#: GeneralExercises.cpp:19 GeneralExercises.cpp:27 GeneralExercises.cpp:39
#: GeneralExercises.cpp:52
msgid "Chords' identification"
msgstr "和弦识别"

#: GeneralExercises.cpp:59
msgid "Clefs Reading"
msgstr "谱号阅读"

#: GeneralExercises.cpp:31
msgid "Clefs reading"
msgstr "谱号阅读"

#: GeneralExercises.cpp:6
msgid "Cover page"
msgstr "封面"

#: GeneralExercises.cpp:49
msgid ""
"Exercise: Identify a key signature or indicate the number of accidentals it "
"has"
msgstr "练习：指出调号或者说明谱子中临时记号的数量"

#: GeneralExercises.cpp:57
msgid "Exercise: Identify the cadence shown"
msgstr "练习：指出所示的终止式"

#: GeneralExercises.cpp:55
msgid "Exercise: Identify the scale shown"
msgstr "练习：指出所示的音阶"

#: GeneralExercises.cpp:53
msgid "Exercise: Identify the type of the shown chord"
msgstr "练习:指出所示的和弦类型"

#: GeneralExercises.cpp:46
msgid "Exercise: Listen a cadence and identify its type"
msgstr "练习：听终止辨别其类型"

#: GeneralExercises.cpp:40
msgid "Exercise: Listen a chord and identify its type"
msgstr "练习：听和弦辨认其类型"

#: GeneralExercises.cpp:42
msgid "Exercise: Listen a scale and identify its type"
msgstr "练习：听音阶辨认其类型"

#: GeneralExercises.cpp:36
msgid "Exercise: Listen an interval and identify it"
msgstr "练习：听辨音程"

#: GeneralExercises.cpp:44
msgid "Exercise: Listen note A4 and chords I-IV-V-I and identify the tonality"
msgstr "练习：听A4音符和和弦I-IV-V-I，指出其调性"

#: GeneralExercises.cpp:38
msgid "Exercise: Listen notes and identify them"
msgstr "练习：听辨音符"

#: GeneralExercises.cpp:34
msgid "Exercise: Listen two intervals and identify which one is greater"
msgstr "练习：听两个音程，辨别哪一个音程更大"

#: GeneralExercises.cpp:15
msgid "Exercises for aural training"
msgstr "练耳练习"

#: GeneralExercises.cpp:23
msgid "Exercises to practise theory"
msgstr "理论练习"

#: GeneralExercises.cpp:10
msgid "General exercises"
msgstr "普通练习"

#: GeneralExercises.cpp:11
msgid "General exercises, customizable to suit your needs at any moment."
msgstr "普通练习，在任何时候根据你的需要量身定制。"

#: GeneralExercises.cpp:26 GeneralExercises.cpp:51
msgid "Interval's construction"
msgstr "构造音阶"

#: GeneralExercises.cpp:25 GeneralExercises.cpp:50
msgid "Interval's identification"
msgstr "音阶识别"

#: GeneralExercises.cpp:16 GeneralExercises.cpp:33
msgid "Intervals' comparison"
msgstr "音阶比较"

#: GeneralExercises.cpp:17 GeneralExercises.cpp:35
msgid "Intervals' identification"
msgstr "音阶识别"

#: GeneralExercises.cpp:13
msgid "Introduction to general exercises"
msgstr "普通练习介绍"

#: GeneralExercises.cpp:24 GeneralExercises.cpp:48
msgid "Key signatures' identification"
msgstr "曲调识别"

#: GeneralExercises.cpp:3
msgid "Licensed under the Creative Commons Attribution/Share-Alike License;"
msgstr "知识共享署名/相同方式分享许可证授权许可"

#: GeneralExercises.cpp:37
msgid "Notes identification"
msgstr "音符识别"

#: GeneralExercises.cpp:18
msgid "Notes' identification"
msgstr "音符识别"

#: GeneralExercises.cpp:30 GeneralExercises.cpp:58
msgid "Other exercises"
msgstr "其他练习"

#: GeneralExercises.cpp:12
msgid ""
"Permission is granted to copy, distribute and/or modify this document under "
"the terms of the Creative Commons Attribution-Share-Alike License 3.0 or "
"later, with the exceptions of those pages where another author or group of "
"authors has been clearly marked. The text of the licence is available at "
"<a-1> http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</a-1>"
msgstr ""
"除了明显标有其他作者署名的页面，其他部分在知识共享署名分享许可证允许授权3.0或"
"者更新授权下可复制、分发或修改分。授权许可的文件可在<a-1> http://"
"creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</a-1>上查阅。"

#: GeneralExercises.cpp:8
msgid "References"
msgstr "参考"

#: GeneralExercises.cpp:20 GeneralExercises.cpp:28 GeneralExercises.cpp:41
#: GeneralExercises.cpp:54
msgid "Scales' identification"
msgstr "音阶识别"

#: GeneralExercises.cpp:2
msgid "Send your comments and suggestions to the LenMus team (www.lenmus.org)"
msgstr "将您的意见和建议反馈给LenMus团队(www.lenmus)"

#: GeneralExercises.cpp:47
msgid "Theory exercises"
msgstr "理论练习"

#: GeneralExercises.cpp:9
msgid "This lesson is based on materials from:"
msgstr "这一课所参考的资料来自："

#: GeneralExercises.cpp:21 GeneralExercises.cpp:43
msgid "Tonality identification"
msgstr "音调识别"

#: GeneralExercises.cpp:7
msgid ""
"Translated to #REPLACE BY YOUR LANGUAGE NAME# by #REPLACE BY YOUR NAME#."
msgstr "#中文#由#卢文汐#翻译"

#: GeneralExercises.cpp:4
msgid ""
"additional terms may apply. See cover page of this eBook for exceptions and "
"details."
msgstr "附加条款也可能适用。例外和详细信息请查阅电子书封面"

#: GeneralExercises.cpp:5
msgid "the teacher of music"
msgstr "音乐老师"

#~ msgid ""
#~ "Copyright © 2007-2012 myMusicTheory & LenMus project. All rights reserved."
#~ msgstr "版权 © 2007-2012 myMusicTheroy和LenMus工程。版权所有"
